{
  "lock_version": 1,
  "title": "Des Etats g\u00e9n\u00e9raux au 18 brumaire :\nla R\u00e9volution fran\u00e7aise \u00e0 travers les archives.",
  "publish": true,
  "restrictions": false,
  "finding_aid_title": "\n",
  "finding_aid_language": "English",
  "created_by": "admin",
  "last_modified_by": "api-bot",
  "create_time": "2014-12-06T15:55:36Z",
  "system_mtime": "2017-12-15T22:28:33Z",
  "user_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
  "suppressed": false,
  "is_slug_auto": false,
  "id_0": "LI00668",
  "language": "eng",
  "level": "item",
  "finding_aid_description_rules": "dacs",
  "jsonmodel_type": "resource",
  "external_ids": [
    {
      "external_id": "1134",
      "source": "Archivists Toolkit Database::RESOURCE",
      "created_by": "api-bot",
      "last_modified_by": "api-bot",
      "create_time": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "system_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "user_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "jsonmodel_type": "external_id"
    }
  ],
  "subjects": [
    {
      "ref": "/subjects/174"
    },
    {
      "ref": "/subjects/68"
    }
  ],
  "linked_events": [],
  "extents": [
    {
      "lock_version": 0,
      "number": "1",
      "created_by": "api-bot",
      "last_modified_by": "api-bot",
      "create_time": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "system_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "user_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "portion": "whole",
      "extent_type": "Bound Volumes",
      "jsonmodel_type": "extent"
    }
  ],
  "dates": [
    {
      "lock_version": 0,
      "expression": "1988",
      "created_by": "api-bot",
      "last_modified_by": "api-bot",
      "create_time": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "system_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "user_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "date_type": "single",
      "label": "creation",
      "jsonmodel_type": "date"
    }
  ],
  "external_documents": [],
  "rights_statements": [],
  "linked_agents": [
    {
      "role": "creator",
      "relator": "aut",
      "terms": [],
      "ref": "/agents/people/1149"
    },
    {
      "role": "creator",
      "relator": "aut",
      "terms": [],
      "ref": "/agents/people/1150"
    }
  ],
  "revision_statements": [],
  "instances": [
    {
      "lock_version": 0,
      "created_by": "api-bot",
      "last_modified_by": "api-bot",
      "create_time": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "system_mtime": "2015-09-23T18:26:46Z",
      "user_mtime": "2015-09-02T20:21:12Z",
      "instance_type": "bound volume",
      "jsonmodel_type": "instance",
      "is_representative": false,
      "sub_container": {
        "lock_version": 0,
        "created_by": "admin",
        "last_modified_by": "admin",
        "create_time": "2016-08-13T09:26:22Z",
        "system_mtime": "2016-08-13T09:26:22Z",
        "user_mtime": "2016-08-13T09:26:22Z",
        "jsonmodel_type": "sub_container",
        "top_container": {
          "ref": "/repositories/2/top_containers/136049"
        }
      }
    }
  ],
  "deaccessions": [],
  "related_accessions": [],
  "classifications": [],
  "notes": [
    {
      "subnotes": [
        {
          "content": "2110019964",
          "publish": true,
          "jsonmodel_type": "note_text"
        }
      ],
      "jsonmodel_type": "note_multipart",
      "persistent_id": "4fb368f3e6f25467d90dfbfacbfbd96e",
      "label": "ISBN",
      "type": "fileplan",
      "publish": true
    },
    {
      "subnotes": [
        {
          "content": "At head of title: Archives de France./ \"Les 251 documents pr\u00e9sent\u00e9s ... ont \u00e9t\u00e9 choisis parmi les pi\u00e8ces propos\u00e9es au Service technique de la direction des Archives de France par les directeurs des services d'archives des d\u00e9partments et parmi celles qu'avaient retenues les conservateurs de la Section moderne des Archives nationales. La selection en a \u00e9t\u00e9 faite par Mme Denise Devos et M. Pierre-Dominique Cheynet en collaboration avec MM. Henri Zuber puis No\u00ebl Pinzuti, conservateurs au Service technique\"--P. 437./ Includes 153 documents from the Archives nationales, 91 from Archives d\u00e9partmentales, and 7 from the Service historique de l'Arm\u00e9e de Terre./ \"Achev\u00e9 d'imprimer sur les presses de l'Imprimerie Alenconnaise en juillet 1988\"--Colophon./",
          "publish": true,
          "jsonmodel_type": "note_text"
        }
      ],
      "jsonmodel_type": "note_multipart",
      "persistent_id": "c99ec351710925c271a41a31aabc527f",
      "label": "General notes",
      "type": "odd",
      "publish": true
    },
    {
      "jsonmodel_type": "note_singlepart",
      "persistent_id": "b854f70e6570005ad0ddbae93e12ee99",
      "label": "General Physical Description note",
      "content": [
        "Book 438, [2] p. : col. ill., facsims. ; 32 cm. "
      ],
      "type": "physdesc",
      "publish": true
    },
    {
      "jsonmodel_type": "note_bibliography",
      "items": [],
      "persistent_id": "f6c5a1ad161cc7f345d025f7ec04b73e",
      "label": "Publication Note",
      "content": [
        "Paris : Archives nationales : La Documentation fran\u00e7aise, 1988."
      ],
      "publish": true
    }
  ],
  "uri": "/repositories/2/resources/1795",
  "repository": {
    "ref": "/repositories/2"
  },
  "tree": {
    "ref": "/repositories/2/resources/1795/tree"
  }
}